(書櫃JJ)呢類書櫃香港邊度有得買?

有冇人知香港邊度有呢類既書櫃買?
書櫃有前後兩排, 前排可以推得郁, 好似下面張圖咁

利伸, 望過IKEA 同其他本地網站...都係得台灣網先有得賣

亞馬遜

咪傻啦，放display還可以，
放書因為重，好快壞軌道，推唔到